 19:40, 17 февраля 2019
Шнуров сочинил стихи про избившего жену Башарова
Лидер группы «Ленинград» Сергей Шнуров вдохновился историей с избиением актером Маратом Башаровым своей супруги и написал стихи о российском менталитете и насилии над женщинами, которые опубликовал в своем Instagram.Музыкант отметил, что россияне чтут традиции, перенимают опыт предков и недалеко от них ушли. Главной отличительной чертой соотечественников он назвал водку, рукоприкладство и сквернословие.Широко живут здесь люди, Жен дубасят, водку пьют, И тем самым, без прелюдий, Местный создают уют.Наш родной, неповторимый, Третий, по подсчетам, Рим. Здрасьте, — тут не говорим мы, Пошли на ***, – говорим. Шнуров добавил, что каждый в своей жизни видел подобные примеры и старается не совершать таких ошибок, но к Башарову это не относится, потому что «с артиста какой спрос, он народный, вот и все».Жена Марата Башарова Елизавета Шевыркова 16 февраля сообщила, что решила подать на развод после полутора лет брака, так как муж ее бьет. В декабре 2018-го он сломал ей нос, до этого также неоднократно избивал. Бывшая жена актера Екатерина Архарова также обвиняла его в насилии, но в суд не обращалась.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
